日本都得！點解中國唔得？

？

我地大日本民族既野中國學到咩？

角色扮演

贏國

我與Kagawa此仇不共戴天

好波

死撚開啦

打多個比人追返咁柒
我地中國隊真係做唔到喎

今屆支拿隊世界盃0失球都應該冇球隊做到

荷蘭ok

日本特別行政區?

功夫足球

又要講冰島都得